<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<!--  
  This file is part of the Dutch Taxonomy (Nederlandse Taxonomie; NT)
  Intellectual Property of the State of the Netherlands
  Architecture: NT19
  Version: 20250115.a
  Release date: October 2024
-->
<link:linkbase xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink">
  <link:labelLink xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/link" xlink:type="extended">
    <link:label id="abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Alle direct aan onderhoud toerekenbare kosten. Dit betreffen de kosten aangaande werkzaamheden die naar hun aard dienen om een verhuurbare eenheid, danwel complex - in vergelijking met de toestand waarin die zich bij stichting of latere verandering bevond - in bruikbare staat te herstellen en aldus de ingetreden achteruitgang op te heffen; dit ongeacht de omvang van de uitgaven. De onderhoudsuitgaven betreffen aldus de uitgaven om een verhuurbare eenheid, danwel complex in dezelfde technische en bouwkundige staat te houden, als waarin het zich op de peildatum (einde boekjaar) bevindt, rekening houdend met het effect van onderhoudcycli, zonodig na het verhelpen van achterstallig onderhoud indien dit aanwezig is. Het in dezelfde technische en bouwkundige staat houden, houdt in dat er in of aan het vastgoed geen technische gebreken mogen zijn (minimaal conditiescore 4 op bouwdeelniveau voor alle bouwdelen conform NEN2767 of vergelijkbaar op het moment dat het onderhoud wordt uitgevoerd). In de onderhoudsuitgaven zijn dus ook de uitgaven voor de vervanging van daken, voegwerk en kozijnen opgenomen omdat dit in beginstel kwalificeert als instandhouding (kwaliteit). Ook de uitgaven voor vervanging van keukens, badkamers en toiletten vallen onder de onderhoudsuitgaven in verband met het technisch en bouwkundig in stand houden van het gebouw. Het regulier onderhoud kan worden onderscheiden in mutatieonderhoud, (klachten)onderhoud of planmatig en/of grootonderhoud. Deze kosten worden niet betrokken bij de bepaling van de Geharmoniseerde Beïnvloedbare Netto Bedrijfslasten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_AttributableOrganisationCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_AttributableOrganisationCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Alle indirect toerekenbare kosten aan de onderhoudsactiviteiten. Deze worden niet betrokken bij de bepaling van de Geharmoniseerde Beïnvloedbare Netto Bedrijfslasten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_LandCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:label="abm-i_LandCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Alle kosten, behorend tot het totaal van stichtingskosten, die gemaakt worden voor het verkrijgen en bouwrijp maken van een perceel om er een gebouw op te zetten, zoals verwervingskosten, kosten van infrastructurele voorzieningen en kosten voor het bouwrijp maken. Korting op de verhuurderheffing en andere subsidies, alsmede de kosten van afwaardering van de boekwaarde van gesloopt vastgoed dienen niet te worden meegenomen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Alle kosten, behorend tot het totaal van stichtingskosten, die niet onder de bouw- en grondkosten vallen maar wel gemaakt worden om nieuwbouw te realiseren.</link:label>
    <link:label id="abm-i_ConstructionCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ConstructionCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Alle kosten, behorend tot het totaal van stichtingskosten, die nodig zijn om een bouwwerk, eventueel met behulp van bestek en technische tekeningen, en het bijbehorend management volgens een bepaalde opbouw van kostenverdeling te voltooien. Hieronder vallen ook eventuele bijkomende kosten van het complex waaronder vallen bijvoorbeeld directe kosten voor externe partijen zoals de leges, architect, constructeur en andere adviseurs en indirecte kosten zoals rente. Korting op de verhuurderheffing en andere subsidies dienen niet te worden meegenomen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_GroundLease_documentation_nl" xlink:label="abm-i_GroundLease_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">De betaalde of toekomstige betaling van periodieke erfpachtcanon voortvloeiende uit afgesloten of nog af te sluiten erfpacht overeenkomst(en) voor DAEB en niet-DAEB-bezit.</link:label>
    <link:label id="abm-i_BondTax_documentation_nl" xlink:label="abm-i_BondTax_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">De obligoheffing.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherSectorSpecificLevies_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherSectorSpecificLevies_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">De overige sectorspecifieke heffingen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio_documentation_nl" xlink:label="abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">De toegerekende organisatiekosten verkoop vastgoedportefeuille.</link:label>
    <link:label id="abm-i_NonControllableOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:label="abm-i_NonControllableOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">De volgende kosten zijn als niet-beïnvloedbaar aangemerkt en worden in de benchmark in mindering gebracht op de geharmoniseerde netto bedrijfslasten. Op specificatie bestaat uit: verhuurderheffing, saneringsheffing, OZB, waterschapsbelasting, rioolheffing, overige belastingen en heffingen en erfpacht.</link:label>
    <link:label id="abm-i_RepairMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_RepairMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Dit betreft de reparatiekosten uit de Lasten onderhoudsactiviteiten die voor de betreffende woning c.q. complex gedurende het verslagjaar zijn gemaakt. Dit heeft betrekking op onderhoud dat wordt uitgevoerd naar aanleiding van klachten en/of reparatieverzoeken van bewoners of gebruikers.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Eigen technische dienst inzake klachtenonderhoud.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Eigen technische dienst inzake mutatieonderhoud.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Eigen technische dienst inzake planmatig onderhoud.</link:label>
    <link:label id="abm-i_HashTotalAbm_documentation_nl" xlink:label="abm-i_HashTotalAbm_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Hash over de Aedes Benchmark .csv</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherOfficeCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherOfficeCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op contributies en abonnementen, contributie Aedes, drukwerk en portie, vervoermiddelen e.d.</link:label>
    <link:label id="abm-i_ConsultancyFees_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ConsultancyFees_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten inzake externe adviezen van allerhande adviseurs.</link:label>
    <link:label id="abm-i_HousingCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_HousingCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten inzake huisvesting (huur, gas, water en energie, zakelijke lasten, verzekeringen e.d.).</link:label>
    <link:label id="abm-i_CommunicationAndPublicityCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_CommunicationAndPublicityCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten van PR , communicatie intern en extern en kosten van publiciteit e.d.</link:label>
    <link:label id="abm-i_ItCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ItCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten van beheer &amp; onderhoud, licenties, software, hardware en infrastructuur. Kosten specifiek voor ICT-advies worden gerapporteerd onder Advieskosten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_HiringRespHiringStaff_documentation_nl" xlink:label="abm-i_HiringRespHiringStaff_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten van inhuur en inleen van personeel (uitzendkrachten, ZZP-ers en overige tijdelijke inhuur).</link:label>
    <link:label id="abm-i_HiringThirdParties_documentation_nl" xlink:label="abm-i_HiringThirdParties_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de kosten van inhuur van derden.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op de overige kosten met betrekking tot personeel zoals opleidingskosten, reiskosten, km-vergoedingen, bijdrage ziektekostenverzekering, personeelsuitjes en excursies e.d.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherOperatingCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherOperatingCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op exploitatie woningen, diverse kosten projecten en kosten woonruimteverdeling en woningtoewijzing.</link:label>
    <link:label id="abm-i_CostOfSupervision_documentation_nl" xlink:label="abm-i_CostOfSupervision_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op kosten van RvC, RvT, RvB, bijdrage huurdersvereniging, huurdersvertegenwoordiging e.d.</link:label>
    <link:label id="abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op kosten van beheer, organisatiekosten en overige beheerskosten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_Insurances_documentation_nl" xlink:label="abm-i_Insurances_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op kosten van verzekeringen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_ReorganizationCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ReorganizationCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze betrekking hebben op reorganisatiekosten. Te denken valt aan dotaties aan reorganisatievoorzieningen alsmede in het boekjaar verantwoorde kosten inzake outplacement, juridische kosten in het kader van reorganisatie.</link:label>
    <link:label id="abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:label="abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten die onder de overige bedrijfslasten zijn verantwoord voor zover deze incidenteel van aard zijn. Te denken valt aan dotaties aan voorzieningen (niet zijnde reorganisatievoorziening) en overige incidentele lasten zoals juridische kosten/claimkosten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_PropertyTax_documentation_nl" xlink:label="abm-i_PropertyTax_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten inzake onroerende zaakbelasting, welke wordt geheven over onroerende zaken in eigendom.</link:label>
    <link:label id="abm-i_RemediationLevyExpenses_documentation_nl" xlink:label="abm-i_RemediationLevyExpenses_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten met betrekking tot een heffing van het WSW ten behoeve van saneringssteun van corporaties die te kampen hebben met financiële problemen en voldoen aan bepaalde voorwaarden.</link:label>
    <link:label id="abm-i_PlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_PlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten voor onderhoud dat de corporatie in een meerjarenonderhoudsplanning heeft opgenomen, waaronder ook het 'groot onderhoud', waarbij diverse activiteiten uit de onderhoudsplanning worden samengevoegd.</link:label>
    <link:label id="abm-i_MutationMaintenance_documentation_nl" xlink:label="abm-i_MutationMaintenance_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten voor onderhoud dat noodzakelijk is om de woongelegenheden na mutatie weer verhuurbaar te maken.</link:label>
    <link:label id="abm-i_VveCosts_documentation_nl" xlink:label="abm-i_VveCosts_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Kosten voor rekening van de corporatie in het kader van VVE, welke zijn opgenomen onder overige bedrijfslasten (zowel voor de situatie waarin de corporatie VVE-beheerder is als de situatie waarin de corporatie geen VVE-beheerder is). Dit betreft alleen het deel van de VVE kosten dat betrekking heeft op het beheer. Het deel dat betrekking heeft op onderhoud wordt toegerekend aan Lasten onderhoudsactiviteiten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_MutationActiveLatencies_documentation_nl" xlink:label="abm-i_MutationActiveLatencies_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Mutatie in de financiele vaste activa (actieve belastinglatentie) welke leidt tot een in de toekomst te vorderen belastingbedrag op grond van de vennootschapsbelasting, vanwege verrekenbare tijdelijke veschillen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_MutationPassiveLatencies_documentation_nl" xlink:label="abm-i_MutationPassiveLatencies_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Mutatie in de voorziening (passieve belastinglatentie) welke leidt tot een belastingschuld op grond van de vennootschapsbelasting, vanwege verrekenbare tijdelijke verschillen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OtherTaxesAndDuties_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OtherTaxesAndDuties_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Overige belastingen en heffingen welke als niet-beïnvloedbare kosten worden beschouwd.</link:label>
    <link:label id="abm-i_SewageCharges_documentation_nl" xlink:label="abm-i_SewageCharges_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Rioolheffing is een gemeentelijke belasting waar de gemeentelijke taken op het gebied van afvalwater, de afvoer van regenwater en het beheer van het grondwaterpeil mee bekostigd worden.</link:label>
    <link:label id="abm-i_AedesBenchmarkExplanation_documentation_nl" xlink:label="abm-i_AedesBenchmarkExplanation_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Toelichting op opgave Aedes-benchmark.</link:label>
    <link:label id="abm-i_TaxExpenses_documentation_nl" xlink:label="abm-i_TaxExpenses_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Totaal van belastingen.</link:label>
    <link:label id="abm-i_InvestmentsInHomeImprovements_documentation_nl" xlink:label="abm-i_InvestmentsInHomeImprovements_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Uitgaven aan werkzaamheden die dienen om aan de onroerende zaak of een zelfstandig gebouwdeel een wezenlijke verandering aan te brengen, waardoor de onroerende zaak naar inrichting, aard of omvang een wijziging heeft ondergaan. De verbetering wordt als investering aangemerkt. De investeringen voor verbetering betreffen aldus de uitgaven met als doel het technisch of functioneel verbeteren van een verhuurbare eenheid, danwel complex. De conceptuele kaders in de fiscale praktijkhandleiding dienen daar bij als uitvalbasis. Het betreffen (ook) uitgaven om een verhuurbare eenheid, danwel complex naar een hoger niveau te brengen (de theoretische of markttechnische verdiencapaciteit vergrotend), bijvoorbeeld verduurzamen naar energieneutraal, aanpassingen in de plattegrond, verhogen uitrustingsniveau van onderdelen van de woning of toevoegen van niet reeds in het object aanwezige installaties zoals zonnepanelen. Tot de verbeteringen worden ten minste gerekend de werkzaamheden die verband houden met: Het gebruiksklaar maken van een nieuw verworven onroerende zaak; De nieuwbouwuitgaven bij vervangende nieuwbouw die volgen na het slopen van bestaande opstallen; Herstel van fysieke beschadiging aan onroerende zaken als gevolg van abnormale gebeurtenissen, en Een ingrijpende verbouwing (definitie zie hierna). Deze uitgaven worden niet betrokken bij de bepaling van de Geharmoniseerde Beïnvloedbare Netto Bedrijfslasten.</link:label>
    <link:label id="abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Voor welk belastingbedrag is nog verliesverrekening op grond van de vennootschapsbelasting mogelijk?</link:label>
    <link:label id="abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset_documentation_nl" xlink:label="abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Voor welk belastingbedrag is sprake van verliesverrekening op grond van de vennootschapsbelasting?</link:label>
    <link:label id="abm-i_WaterBoardTax_documentation_nl" xlink:label="abm-i_WaterBoardTax_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Waterschapsbelasting is een gemeentelijke belasting waar de gemeentelijke taken op het gebied van waterbeheer mee bekostigd worden.</link:label>
    <link:label id="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures_documentation_nl" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures_documentation_nl" xlink:role="http://www.xbrl.org/2003/role/documentation" xlink:type="resource" xml:lang="nl">Welk deel van de totale verbeteruitgaven is gericht op energetische maatregelen?</link:label>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio_loc" xlink:to="abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_AedesBenchmarkExplanation_loc" xlink:to="abm-i_AedesBenchmarkExplanation_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_AttributableOrganisationCosts_loc" xlink:to="abm-i_AttributableOrganisationCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_BondTax_loc" xlink:to="abm-i_BondTax_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_CommunicationAndPublicityCosts_loc" xlink:to="abm-i_CommunicationAndPublicityCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ConstructionCostsNewBuildings_loc" xlink:to="abm-i_ConstructionCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ConsultancyFees_loc" xlink:to="abm-i_ConsultancyFees_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_CostOfSupervision_loc" xlink:to="abm-i_CostOfSupervision_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible_loc" xlink:to="abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset_loc" xlink:to="abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts_loc" xlink:to="abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_GroundLease_loc" xlink:to="abm-i_GroundLease_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_HashTotalAbm_loc" xlink:to="abm-i_HashTotalAbm_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_HiringRespHiringStaff_loc" xlink:to="abm-i_HiringRespHiringStaff_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_HiringThirdParties_loc" xlink:to="abm-i_HiringThirdParties_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_HousingCosts_loc" xlink:to="abm-i_HousingCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses_loc" xlink:to="abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_Insurances_loc" xlink:to="abm-i_Insurances_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_InvestmentsInHomeImprovements_loc" xlink:to="abm-i_InvestmentsInHomeImprovements_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ItCosts_loc" xlink:to="abm-i_ItCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_LandCostsNewBuildings_loc" xlink:to="abm-i_LandCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts_loc" xlink:to="abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_MutationActiveLatencies_loc" xlink:to="abm-i_MutationActiveLatencies_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_MutationMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_MutationMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_MutationPassiveLatencies_loc" xlink:to="abm-i_MutationPassiveLatencies_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_NonControllableOperatingExpenses_loc" xlink:to="abm-i_NonControllableOperatingExpenses_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherCostsNewBuildings_loc" xlink:to="abm-i_OtherCostsNewBuildings_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherOfficeCosts_loc" xlink:to="abm-i_OtherOfficeCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherOperatingCosts_loc" xlink:to="abm-i_OtherOperatingCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts_loc" xlink:to="abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherSectorSpecificLevies_loc" xlink:to="abm-i_OtherSectorSpecificLevies_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OtherTaxesAndDuties_loc" xlink:to="abm-i_OtherTaxesAndDuties_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures_loc" xlink:to="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_PlannedMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_PlannedMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_PropertyTax_loc" xlink:to="abm-i_PropertyTax_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_RemediationLevyExpenses_loc" xlink:to="abm-i_RemediationLevyExpenses_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_ReorganizationCosts_loc" xlink:to="abm-i_ReorganizationCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_RepairMaintenance_loc" xlink:to="abm-i_RepairMaintenance_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_SewageCharges_loc" xlink:to="abm-i_SewageCharges_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_TaxExpenses_loc" xlink:to="abm-i_TaxExpenses_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_VveCosts_loc" xlink:to="abm-i_VveCosts_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:labelArc xlink:arcrole="http://www.xbrl.org/2003/arcrole/concept-label" xlink:from="abm-i_WaterBoardTax_loc" xlink:to="abm-i_WaterBoardTax_documentation_nl" xlink:type="arc"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio" xlink:label="abm-i_AccruedOrganizationalCostsForSaleOfRealEstatePortfolio_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_AedesBenchmarkExplanation" xlink:label="abm-i_AedesBenchmarkExplanation_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_AttributableOrganisationCosts" xlink:label="abm-i_AttributableOrganisationCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_BondTax" xlink:label="abm-i_BondTax_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_CommunicationAndPublicityCosts" xlink:label="abm-i_CommunicationAndPublicityCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ConstructionCostsNewBuildings" xlink:label="abm-i_ConstructionCostsNewBuildings_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ConsultancyFees" xlink:label="abm-i_ConsultancyFees_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_CostOfSupervision" xlink:label="abm-i_CostOfSupervision_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible" xlink:label="abm-i_ForWhichTaxAmountIsLossSettlementPossible_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset" xlink:label="abm-i_ForWhichTaxAmountIsThereALossOffset_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts" xlink:label="abm-i_GeneralManagementAndAdministrationCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_GroundLease" xlink:label="abm-i_GroundLease_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_HashTotalAbm" xlink:label="abm-i_HashTotalAbm_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_HiringRespHiringStaff" xlink:label="abm-i_HiringRespHiringStaff_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_HiringThirdParties" xlink:label="abm-i_HiringThirdParties_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_HousingCosts" xlink:label="abm-i_HousingCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses" xlink:label="abm-i_IncidentalCostsOtherOperatingExpenses_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_Insurances" xlink:label="abm-i_Insurances_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_InvestmentsInHomeImprovements" xlink:label="abm-i_InvestmentsInHomeImprovements_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ItCosts" xlink:label="abm-i_ItCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_LandCostsNewBuildings" xlink:label="abm-i_LandCostsNewBuildings_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts" xlink:label="abm-i_MaintenanceExpensesExcludingAllocatedOrganizationalCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_MutationActiveLatencies" xlink:label="abm-i_MutationActiveLatencies_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_MutationMaintenance" xlink:label="abm-i_MutationMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_MutationPassiveLatencies" xlink:label="abm-i_MutationPassiveLatencies_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_NonControllableOperatingExpenses" xlink:label="abm-i_NonControllableOperatingExpenses_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherCostsNewBuildings" xlink:label="abm-i_OtherCostsNewBuildings_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherOfficeCosts" xlink:label="abm-i_OtherOfficeCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherOperatingCosts" xlink:label="abm-i_OtherOperatingCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts" xlink:label="abm-i_OtherPersonnelCostsIncludingTrainingCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherSectorSpecificLevies" xlink:label="abm-i_OtherSectorSpecificLevies_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OtherTaxesAndDuties" xlink:label="abm-i_OtherTaxesAndDuties_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServiceComplaintMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServiceMutationMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedEnergeticMeasures_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance" xlink:label="abm-i_OwnTechnicalServicePlannedMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_PlannedMaintenance" xlink:label="abm-i_PlannedMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_PropertyTax" xlink:label="abm-i_PropertyTax_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_RemediationLevyExpenses" xlink:label="abm-i_RemediationLevyExpenses_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_ReorganizationCosts" xlink:label="abm-i_ReorganizationCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_RepairMaintenance" xlink:label="abm-i_RepairMaintenance_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_SewageCharges" xlink:label="abm-i_SewageCharges_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_TaxExpenses" xlink:label="abm-i_TaxExpenses_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_VveCosts" xlink:label="abm-i_VveCosts_loc" xlink:type="locator"/>
    <link:loc xlink:href="abm-data.xsd#abm-i_WaterBoardTax" xlink:label="abm-i_WaterBoardTax_loc" xlink:type="locator"/>
  </link:labelLink>
</link:linkbase>
